[冇圖] Godiva 軟雪糕

時為今年八月頭
本身The Club 有幾百分就黎到期
又冇乜特別野想換
見Godiva張軟雪糕劵二百零分
求鳩期上網換左
點知呢個係惡夢嘅開始

即時收到個換領email 後
好正常咁去門市換杯雪糕食啦
當日個店員話部雪糕機有問題
就比左張換領券我
去到十一月尾都可以換
Okay 心諗是撚但仲方便
反正行開第二間門市都可以換

放低左一路都冇換到
去到十月頭行開朗豪坊
諗住換杯雪糕食
行到埋去個店員話國慶期間
果幾日話唔可以用券換
仲話張券後面有寫
屌你老母國慶關香港人撚事咩
但真係我自己冇睇清楚
自
同埋仲有成個幾月先過期
唯有下次先換

琴日又去開朗豪坊
諗住重陽都黎緊
應該可以換啦
仆佢個街個店員話大部分門市已經冇軟雪糕供應
最快去到十一月尾先再有返
個店員仲自以為好撚醒目咁
話最近德福就有
屌你老母我想換杯雪糕食姐
洗唔洗三顧草蘆咁撚煩呀

今日諗諗下都驚朗豪坊個撚樣鳩吹
下晝三點打定電話去德福間門市
個店員話冇問題夜晚六點後一定有

最後你都估到個結局啦

去到德福部軟雪糕機又壞撚左呀

早幾年見人團購之後成日中招
仲懶叻咁話自己冇貧小便宜團購
點知自己都有今日

我都中招...GODIVA換領券伏到爆